迪士尼咁樣係咪有啲咩意思

騎虎難下